電腦用幾分鐘就自動熄機

1)有時入到windows用幾分鐘就自動熄機
2)有時開機個陣隔幾秒就熄跟住又開 無限loop
試過隻火牛甩哂啲線剩係駁電源線，跟住用電線駁住24pin嘅綠同黑，可以長著火牛無問題
但將24pin插入塊mb, 就有2)呢個情況
塊mb係咪換得？
塊板係asrock b85m pro4
好耐之前諗住清cpu位啲塵掃歪左幾條蝦蘇 唔知關唔關事

試過差唔多情況，換咗牛就冇事

Test 隻牛係識郁㗎

可能條ram插得唔好

CPU風扇係咪甩左錯位
CHECK下CPU TEMP睇下係咪過熱熄機